石門站話爆水管所以封廁所喎

屌你老母，封站咁多日托呀？